鄰住買買野真係好抵，快手入黎搶啦！

呢間網店係士多Ztore 旗下
賣港賣到出汁
好多香港人都仲幫襯緊
佢成日會係ig fb做宣傳

佢地亦都同大量既商店（自取點）合作
呢D既合作機構我地都應該將佢哋視作藍店
因為佢係網店
所以好多人都唔知頭唔知路仲幫襯緊

罷買係最簡單既社運
連呢樣野都做唔到
你不如仆街死啦

Btw, 幫推都係

推 曱甴近平

之前問過,佢地要俾番"月費"自取點加盟既

所以只要無訂單,我地就可以同自取店一齊懲罰佢喇